谷歌搜索没有什么特别的变化，但从长远来看，要不断改进你的网站。 谷歌现在使用BERT与事实检查相匹配|Barry Schwartz | 2020年9月10日|搜索引擎土地 
 为了收集信息，Diffbot的人工智能像人类一样阅读网络，但速度要快得多。 这种无所不知的人工智能通过不间断地阅读整个网络来学习 
 谷歌Analytics和Facebook Connect都不是运行这些网页的必要服务，它们是可以被替换或至少到现在已经停用的服务。 欧洲隐私监管机构成立特别工作组，处理有关谷歌和Facebook代码|的投诉 
 这个房间是一个二维的、像素化的图画，显示在网页浏览器上。 用谷歌的AI创建你自己的穆迪隔离音乐|Karen Hao | 2020年9月4日 
 与NetWalker勒索软件组织有关的暗网上的一个网站发布了据信与Cygilant有关的内部网络文件和目录的截图。 网络威胁初创公司Cygilant被勒索软件攻击Zack Whittaker | 2020年9月3日|TechCrunch 
 他指的是防火墙背后的网络审查制度。 中国互联网比你想象的更自由|Brendon Hong | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 该中心拥有庞大的资源和服务网络，包括支持小组，经常帮助挽救这些人的生命。 Justin Jones, 2014年12月22日，|DAILY BEAST 
 数字邂逅和社交网络对你的经历有什么影响? 抗议中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 打电话的人提到了我的工作，主要关注消费品、移动应用、新兴初创企业和网络趋势。 一位女作家的新里程碑:她的第一个死亡威胁|安妮·高斯| 2014年12月1日|每日野兽 
 这让我们想知道为什么星系和它们的黑洞以某种方式“知道”它们在宇宙网中的位置。 黑洞探戈|马修·r·弗朗西斯| 2014年11月24日|每日野兽 
 难怪他觉得在鸭池里很自在，这是为有蹼足的人准备的。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 “现在的平静并不可怕，”机舱里那些被称为网架的超强骨架说。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 柔软的布料一碰，他就放心了:它像蜘蛛网一样柔软，又像钢纤维一样结实。 令人震惊的故事，1931年5月| 
 在那天第一次发光的工业之网中的这些线，是两个小孩的生命。 地狱|詹姆斯c威尔士 
 起初，大梁的网是实心的或板的，但对于跨度超过100英尺的大梁，现在的网总是由支撑杆组成。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种